曼聯英超亞軍全靠摩佬死撐！加利仔：他是對的...

還記得摩連奴曾經說過，儘管自己奪冠無數，但上季帶領曼聯拿到英超亞軍是自己最大的成就。這番話還曾遭到了不少媒體和球迷的調侃，而今看著曼聯糟糕的近況，很多人開始理解摩連奴（J.Mourinho）當時的苦了，曼聯名宿加利尼維利（G.Neville）就表示理解摩帥的言論了。

尼維利說：「我從來沒有不喜歡過任何一支曼聯，我一直覺得球隊可以贏，可以輸，可以平，但是我真的不喜歡現在的這支曼聯，不喜歡這一隊的球員。普捷天奴（M.Pochettino）帶熱刺的第一個賽季排名第六，我覺得曼聯現在的水平也就這樣。」

「有些觀點覺得曼聯的實力比成績要好一些，其實不是那麼回事。按照球隊的標準，曼聯現在就是一支很平庸的球隊。讓我最受傷的是，兩支我最不喜歡的球隊利物浦和曼城，一切都做對了。我可以看到他們的精神，饑餓感，韌性以及戰鬥到底的勁頭。」

「曼聯應該談論贏得英超冠軍和歐聯冠軍？現在忘了這種想法吧，很荒謬。曼聯現在首先要考慮的就是整頓更衣室，從頭到尾清理。然後還需要請人來運營這傢俱樂部，制定一個五年的規劃。」

「摩連奴以前說，帶領這支曼聯拿到英超第二是他最大的成就。我們當時都嘲笑他，認為他在說笑話，認為那就是摩連奴玩的小遊戲。現在看，也許他是對的。」

Daddy 回家吧

摩連奴勁能到癲

最惡踢個輪賽程，係摩連奴踢哂，炒咗佢，留返D魚腩比蘇斯克查，佢先有得連贏咁多場
係個班底本身唔掂，結果咩鑊都摩連奴孭哂